比人block左

拒絕佢就block左我，我都已經叫做好婉轉，真係莫名奇妙。

咁唔block你你想點？

POV : 你係追求樓主不成功個位人兄

你閪口閪面唔覺啫